「救手足」快啲同我推俾全世界知

有冇人識佢？通知佢親朋戚友

附近嘅人留意下條裙

Tui

有事慢慢講

全球有7成面積係海喎ching
有無多少少提示

救左, 放心

依家咩情況？

TG update消防救左, 有家人同社工跟左去醫院

嚇到瀨屎
一生平安

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

各位有咩事千祈唔好收埋，如果搵唔到對象傾訴可以考慮上連登鳩up千祈唔好再諗唔開